又到左唔炒得蛋既日子

大家記得唔好叫炒蛋呀

得喇
唔好再講

點解落雨唔可以炒蛋